[緊急] 轉頭0730將會有個傻仔出現係調景嶺

我喺727朗屏站執善款果位巴打
得知前線物資短缺，所以我選擇將啲錢拎去買S級裝備
而我聽日會去調景嶺，為一眾大人宣傳前線

假如再收到錢，我會拎去買以上S級裝備
如果覺得我唔應該繼續籌款既，請我
如多既話，我唔會叫佢地捐錢，只會叫大人自己買

———————————
交代返上次啲錢，
我係未用既，我打算係Amazon一次過買

光復香港，時代革命。

推，我想收集完意見先瞓

推

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指南

入嚟幫手推下，我想收集多啲意見

支持但希望諗到好方法真係交到比前線
唔想再見到有物資被浪費而前線有人無乜裝

推！
巴打有冇考慮去埋其他站宣傳？

唔好買7502啦
買番6200留返D錢買濾罐濾棉…

支持

拎落去要小心

巴打照住買啦

又咁高調一陣未到調景嶺就比人截左

其實買6200都可以 留錢買濾罐
隔離post話過60921都可以 而且平啲

我有問過發夢前線
佢地話6200+60926
係比7502+60926差
有冇人可以解答下？

唔好收cash 俾其他人睇到唔知會點
可能試下用payme scan code

放心，我會做好安全措施

亞馬遜直運會唔會好貴？
雖然想問下你會唔會玩集運，但我目前黎講唔係太信得過香港Ｄ集運會唔會無染紅

不了，保障他人，現金喺最好
多謝你既意見

你一次買咁多小心啲好

唔該哂你！有S級就買S級先，再買A級！！

洗唔洗幫手 石籬人

thankyou

光復香港 時代革命

互推

[警世] 用啱方法救藍絲老豆老母

光復香港 時代革命

多謝巴打 強烈建議買60926

唔好買7500 佢只係覆蓋範圍大咗
6500已經夠 最主要係瀘盒

但真係希望唔好被浪費

Push

幫手推到上熱門 推爆去

買得可以點唔大搖大擺

宣傳可以 唔好收錢呀 驚有誤會 叫佢地自己買豬咀果D 你收豬咀

推呀

想做就做

7502係涼爽D,又可以快速裝除罩

樓主有冇啲咩可以幫你手

老實講唔建議不合作運動
反而希望你地聽朝係地鐵文宣

[香城online]傳令兵的技巧和心得

支持
小心呀

有化學L話60921 比 60926 更好，因為針對性防TG

買完可以試下揾朋友分散d攞去現場
儘量塞比前線，叫佢地分比之後會上前線既人都得
最後
多謝你啊！

要小心狗，唔想再被收物資

如果效果差得唔遠而價錢差得遠嘅
買平D嗰個啦 幫多幾個細路呀

自己小心

巴打你嘅意思係咪現場籌錢?
唔好啊實俾人搞，狗黎之前都實有眼紅廢中/廢老搞你
宣傳都會架啦但籌錢俾狗捉到又嘔返哂出黎更加無謂

之前果筆就即管用啦，不過盡量安全啲好
唔好留自己資料，一定要留資料都搵信得過嘅非前線朋友轉一兩手先去到你度好啲

有錢都唔使影出黎啦，無謂俾位人入
一齊發夢既實信你既

正解
反正零爆之下一模一樣效果
咁緊係買平啲買多幾個

6502ql幫到你

推爆！

冇人知差佬既tg係乜野成份
大家估估下
但係唔好迷信60926

聽日見

解答返大家，
我已經組咗一隊朋友組，
會兵分幾路去戰線，
即使被狗咬都喺咬少少肉，
而且唔會交由物資站，
而係直接拎上前，
確保前線有裝！！！

60296同60291都無貨既話
60923/60928/60925都得

多謝你，好多謝你

多謝巴打
發夢企過前線
裝備真係好重要！

推 多謝你

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

唔好有現金交易 叫佢地自己去買 之後帶去前線

好方法
但要睇下點交比前線

睇過live直播，見到啲人6200+60926夠做
不過見啲戴住德國佬眼罩敗走，泳鏡個啲就開外掛無敵咁

唔好自己一個拎曬啊搵多d朋友仔一人拎d

完全無問題，加油！

辛苦晒

錢唔係問題，其實個運輸先煩

我覺得唔洗買到S級咁貴
夠做就得 3200+3311 $83一set
因為好多手足仲係驚撤退會被搜身
所以好多人即棄裝備
尤其是佢唔係自己買 唔會咁珍惜

海關會唔會每個check?

喂 我都可以幫手喎

多謝你

但聽講728隻tg勁咗3200未必夠頂？

叫連仔del相啦
啲廢老tvb又拎幅圖話咩現金推學生上前線

唔係care佢點講, 係唔想你嘅好心俾人咁踐踏

辛苦曬巴打

730 調景嶺 不組隊 不相認
各有各做

我覺得可以買啲比後排

直接買裝，特別係眼罩!

有無野幫到手？
石籬人

比D谷你入下

我實測夠頂

將軍澳區啲裝好難買，
調景嶺人發夢路經九龍灣課金有間五金，事頭婆叫我小心

有冇人知高線鏡裝邊度課，3m挷帶個隻，有時有少量煙入眼要忍住痛

喂傻仔, 小心d呀
加油

好多藍屍 黑警望住連登，低調d好

多謝巴打你

慳錢買多D 3200好過買S裝派

我覺得大家派裝既方向有D錯
其實大家有軍隊裝備既概念，就係所謂制式裝備
除左方便補給之外，最大用處係保證各人既戰鬥力／防禦力係一致，即係中排又得，前排亦得，兼職救火亦得，方便調動，亦唔會中排人用左S 級但前排用左N95，不如兩個都用3200

你記住強如美軍，配俾佢地既都唔係頂級裝備

push

我要豬咀啊

Amazon 有平

辛苦曬巴打 加油!!

各有各做
最緊要對得住自己良心

強如美軍
3200對過期tg唔多掂

你求其改做梨木樹張家輝都好呀
一間真係去石籬竇你點算

支持

光復香港 時代革命

岩呀，識自己拎返啲裝既，大部分都係自己真金白銀課的

其實有呢d裝但唔係真係前線勇武既話真係唔會發揮到太大功效
當然咁你有多d裝又唔會話唔好既

樓主 小心比人起到底

實測完，都算頂到嘅，不過太耐都係唔得
無錢買，未試過更高級裝

無錢？香港人大把

聽朝比

多謝巴打

你萬事要小心

多謝你地

小心有狗咬
有咩直接拎去前線,搵你既朋友/前線識到既人幫

唔好意思，借下位
北京不等於廣東，廣東好多人支持我地

買多啲濾罐好過買咁多mask

我打算係Amazon一次過買

小心卡海關

real

支持！ 辛苦巴打了 謝謝你！

小心狗隻

贊成買裝備 唔該哂你

做得好呀 石籬張家輝

倒不如…

2890s係邊買？

小心

推！聽日見

多謝你呀
唔想再見到有人用普通口罩
仲要個個鬼死咁勇二話不說就向前衝
求下你地戴返個豬咀我地再一齊行去前邊發夢好冇

巴打早啲休息！！

thx

呢個我都想問
邊隻眼罩真正做到air tight
等用家包膠

咪撚老點我

最好真係泳鏡呀 同塊面貼到最實 唔怕食二手煙

係咪要喺出面再加個3M眼罩，啲人話泳鏡防煙，不過俾人扑易碎？

推！

推推推
支持！！

可能我廢不過夠錢都係買貴d好

有冇禁制組 病人可以pm @zisusername
病人好簡單，你比人撞到你突然腰痛要訓係地下郁唔到，其他人會黎幫你手企隔離

7月30不合作運動 及 8月5罷工行動整合

7月30日港鐵不合作運動之詳情

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

日期：7月30日
時間：07:30
地點：調景嶺地鐵站上車
人數：自己及現實朋友一位，若多於兩人請扮唔識（切勿ONLINE組隊）
隨身物件：行李箱、公事包、背包等（切勿攜帶任何可疑或危險物品）
衣著：普通上班／上學服飾（冇DRESS CODE，切勿過份張揚）

（Ａ）行動目標
癱瘓港鐵及交通，以致罷工罷課罷市，迫使政府回應訴求。

（Ｂ）行動內容
齊齊搭港鐵，如果見到有病人病倒，作為熱心市民，請拉手掣，等待盡責嘅港鐵職員提供協助，並保護好病人。

（１）其他行為
切勿做其他激烈或犯法行為，呢個活動係俾和理非／承受唔到風險嘅人出一分力參與爭取，一切安全至上。請記住，行動只係守法搭地鐵，車箱內如果有人絆倒／有病人暈倒，請各位熱心市民提供協助並保護傷者／病人，例如：月台緊急制／車頭車尾逃生門，容後再討論或視乎現場人數再跟隨Admin指示。

「車長很怕斷了繩索的逃生門，怕得會請病假」 - 港鐵車長

（２）點解搞地鐵，會喪失民意喎
有人話要有政治智慧，唔好搞地鐵，搞到普通市民冇得返工返學。但其實你做任何嘢，衝擊立法會，靜坐，遊行，甚至乜都唔做，都可以有唔同嘅人怪罪於你。各有各做，無需刻意爭取同情或體諒，加上輿論形勢控制唔到。好多野都會失民心，但係做左就有機會，唔做就一定冇

（３）自發／各自搞得唔得？
得，但唔建議。因為唔會有明顯效果，6月14日同7月25日係好例子，唔夠人做冇人保護，各有各做只會係一盤散沙。不如團結啲，安全地集體行動，大家保護大家，拖延嘅時間可以更長。

（４）喺其他站／喺其他時間搞得唔得？
之後有可能會喺其他站搞，但先統一7月30日喺調景嶺上車。揀07:30係因為上班時間，返工嘅一定係呢啲時間返，其他時間作用同影響唔大，下班時間唔好搞。所以07:30，真係真係唔好遲到。

（５）如遭拘捕／截查／罰款
冇做壞事光明正大唔洗驚，唔好被兇到，最緊要清楚自己權利。以防萬一請事先記低律師電話，其他需知可以喺其他地方搵到，呢到就唔詳述。另外可嘗試使用國語或英文同警察／港鐵職員交流對答，香港係國際都會嚟。大家良好市民，盡量唔好發生衝突，記得要有禮貌，但如果見到有其他良好市民被粗暴對待或恐嚇，請挺身而出幫幫手，保護好大家。如果有市民真係不幸被捕／罰款，請搵方法喺群組入面或同Admin講聲，事後記得拎口供紙同報平安。

我冇嘢講，我要去醫院，我要見律師，我唔解鎖電話，我唔簽任何文件。

（６）口罩／帽／服飾
普通返工咁著就可以。口罩／帽自己決定，冇需要刻意掩飾身份惹人懷疑，冇DRESS CODE，切勿過份張揚。

（７）互相保護
全程盡量望實手機同打吓字，請小心螢幕亮度同隔離嘅人。另外亦要留意身邊情況，如有其他市民需要協助，請作出支援，保護大家之餘亦要保護自己。

（８）個群組有鬼
個群組係一定會有鬼／狗，避唔到。唔需要捉鬼，唔駛理佢，Admin見到自然會踢。當日行動期間一定會有記者同狗，一切跟現場指示應變。如果現場發現唔夠人Admin亦會有可能叫散水，安全至上，冇人想有人出事。記住你只係搭地鐵返工返學，冇犯任何法例，唔需要驚。另外，請記者朋友手下留情，呢種時勢請盡量唔好影人樣。

（９）地面交通
死火燈為記認，全港大塞車，歡迎有車市民配合。

（１０）失敗咁多次仲要搞？
失敗原因係因為每一次都唔夠人，你試諗下你會唔會可以承受成車都望住你嘅目光自己去頂門？只要成功到呢一次，大家知點玩就好容易可以發起第二次，第三次。

（１１）總結
最後，有人可能會好興奮同覺得好好玩，有好多意見同建議，但有啲人可能根本唔會去現場，所以請小心一切帶風向言論。選擇參與嘅話請先清楚明白目的同理念，唔認同呢種做法嘅亦請你離開，各有各做。如有疑問，請重睇行動內容及本說明書或直接聯絡Admin。任何無關討論／無關消息／帶風向／鼓吹犯法或送頭行為／唔睇哂詳程就問問題／講阻住人返工／講喪失民意／講唔好塞地鐵嘅，全部一律即踢，要講自己返連登或者其他群組講。呢到只係一眾市民守法搭觀塘線返工返學，去感受地鐵世界頂級嘅服務質素。完。

公海TG Channel：@sitmtr
公海TG Group：@mstopthem

宜家呢個時勢已經係最佳時機去升級
“It’s now or never.＂

8月5日7區集會及全港大三罷之詳情

公海tg channel：@saveinghk
公海tg grp：@saveinghkgrp

推

不忘被捕義士

買 通通去買
但係要記住
名劍贈烈士
但係好充心希望
用嘅人 要真係敢去用先好用
咪裝備拎左 企喺和理非隔離
掉頭就放喺垃圾桶

#5大訴求 缺一不可

小心D狗呀

好多狗望po
建議由0730改為快閃（冇限死幾點）

巴打手字都幾正

點解啲500蚊紙嘅樣咁怪燈光問題？

支持你既行動，但有無朋友陪？小心被狗咬呀

買裝都係好辦法！
不過運輸真係要小心啲

6200 3M加罐其實效果唔錯
不過戴得好撚辛苦

多謝巴打 萬事小心

你唔加密就咁post出黎小心寄返黎比人周到一鋪清袋
利申：唔清楚海關啲嘢，求解答

唔好啊實俾人搞

實有便衣

不如改一改名先？

幫推

push

全力推0730

最尾一句絕對唔認同

如果多啲人係你心態就好

730重溫一下

早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工
我要贏利
我愛香港

尋日有改變咖
我想汁個豬咀都汁唔到
d人開始珍惜

有窿嘅就唔洗講啦；不過始終眼罩就係眼罩，裝飾用，點都會漏氣
上次戴眼罩係前面瞬間收皮，靠隻手捉住d人走
買唔想盲嘅買泳鏡啦

講真 上得去都有豬嘴
係好缺罐 上前頂得耐 換一換罐又可以頂過
所以覺得罐最重要
6xxx同3xxx都可以買
有啲人唔係6xxx豬嘴你比6xxx罐都冇用
兩種都要買

係6200焗d
7500/6500 中間都有cool flow呼氣 無咁焗

濾罐最好買曬60926個幾款
夢見前線都唔多人有
而且呢隻好難搵到/買到

pish

推

香港人真係痴線！

樓主小心比人跟到收物資

香港人加油！

6200其實好細 親身體驗上晒裝對恃左三個鐘開始呼吸困難 差啲暈

你地好同我出嚟啦下，點解會咁冷清

有心，加油！

出嚟啊

即刻set左road block

加油，兄弟爬山

天佑義士

Pish

.狗會多謝你

人呢？你地去咗邊啊，咁空，我舉俾邊個睇

小心有狗

記者仲多 起唔到身sorry

巴打好野

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

大推！

推 多謝巴打

樓主話調景嶺無人

推俾多啲人知

光復香港
時代革命

好多人啦

叉錯腳 跌電話 暈左

個人無事要繼續行程

唔好阻人 唔要入黑房抄牌

一齊體現香港人合作精神! 無人不合作 只有超合作

做得好

今日算成功
大家塞車之餘幫手airdrop下文宣圖

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

6006+p100比較common

建議宣傳買呢一個set

你講嗰種好難買未必咁多人入到手

樓主重會唔會出現？

我重係現場啊！

光復香港 時代革命!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選